美股認真討論區 MCC

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

SQ

U我屌你老母

淨係PLUG 死，究竟係衰乜野

我不想努力了

隔離學生股神靠ocgn賺左100萬

一地都係鎂

教主

js而家丫豬丫狗都寫

訓醒又數鎂

如日中天
戰無不勝
薛西教主
文成武德
千秋萬載
一統江湖
仙福永享
壽與天齊

做咩啫你

講起program有冇人有玩過
human resources machine同TIS100

SPTSPTSPTSPTSPTSPTSPTSPTSPTSPTSPTSPTSPT

on9左, 改番啱先
SFTSFTSFTSFTSFTSFTSFTSFTSFTSFTSFTSFTSFTSFTSFT

臨訓數鎂
訓醒再數多D 鎂

frontend, backend, 整app都得

spt 係咩黎

如日中天教或成最大贏家
每朝都有數十教徒參拜
亦有數百準教徒慕名前往美討朝聖

寫得好寫得靚都唔易
100%coverage唔係咁易

改番啦

打少啲J啦打到眼矇喇

我無開過教

MOONSTER 唔知今日會有幾多年輕人懺悔

我唔想再喺美股post見到股票嘢、日月嘢、期權嘢、執石嘢，我剩係想睇咸嘢！就係咁簡單！純純正正嘅咸濕！有咁咸得咁咸！

TSLA又準備未撚升過又跌番落去 屌

非it9好奇想問下
咩lang比較易搵到工
只係識python

python夠做 lib太強

btw, ,

er好就唔會再見到8蚊

今晚10蚊

拜見教主

唔存在
寫得js就快+work=>交貨
要寫靚曲我做乜唔用java c# 果啲

day day new high
fly inflation too the moon

NoteJs咩黎
想學野

呢個型唔係要配低成交？

有冇u 仔圍爐取暖區
350 shares @99 揸唔揸落去

aaaa

石巴有冇執石

佢係琴日先高成交

溶幾點就算啦
VIX期都扯旗 冇事啦

收到風石仔執石多到可以起祭壇了

都係

淡友

香港以外呢?
唔打算留喺到

全撚部升
爭在升得多定少

SH TSM
勝利巡遊中

叫左年輕人，個股唔敢買都買妖股etf
成日渣堆apple等收息咩屌你

知錯

好想知你圖表派師承邊個

我圖表派就係9UP多

悔改了

sft 5年目標價80蚊
10x股

完全望唔出佢跟邊個圖表派會買SFT

Sorry囉

成交量仲要高左
係咪睇完星座八字覺得夾

長渣不必睇圖表

一起身發現我架船距離目標又近咗

一隻好股

仆街，隻1024 俾佢呃左貨

有無巴打諗住遲下過加拿大？

明知道 這種特斯拉 也許只能如此

但我會成為你最忠實的一個散戶

software engineer 要乜柒都要識
即係最快捷就係學熟java oop
學其他language 都會快上手好多

石仔

打算去英國

DIS都升差唔多5%

屌巴平時番開邊間教會

修茸石家村

Btc 46000$ 屌你老母

又話去讀ivy league

晨勃巴

原來屌女平時返開教會食女

信佢一成

早

lmnd回到100蚊就好

好撚廢啊屌 搞升其他野自己就黎收皮咁

The Boston-area trader at the center of the past week’s frenzy over GameStop Corp. , who also worked until last week as a broker, may face legal jeopardy for potential violations of federal rules governing brokers’ communications with the public, according to securities lawyers.

Nvda幾時先bugfix

屌你老母
得ETH
冇5050 BTCETH是否不智

笑撚死
鳩砌D字

Hold 喇屌

啱字數就當改詞咁無誠意都做得出
平時點氹女教會啲女咁蠢㗎咩

屌女巴去開邊間教會

石仔去英國諗住做咩
有冇計過去邊區，一年洗幾多

關咩事呀 人既問題

考一轉成千銀喎

石仔想種菜

咁你架高達今朝有無出動

上左熱門

台積年底200

屌女今日未屌女?

上埋太空添

冇圖冇真相

HOLD實啦DIU

佢唔係去美國咩

今晚爆

有

sft年底20

波蛇尋晚最後狂歡冇見你上水嘅

見到隻LI咁垃圾就早訓算

你老味GBPHKD冇頂

波波最近還好嗎？

波蛇ocgn財自了

Chgg

無圖你話射到自由高達全彈發射咁都得啦

125開左倉了

CME出ETH future

有無玩 water future

All in

6鎂早走左 財自唔到

波蛇真心勁
細價股專家

大家尋晚數左幾多鎂

山巴就財自左

一多人gel就等大爆炸

手頭得CL call

唔夠佢咁有信念

+3.67%

個倉連續6日ath

冇咁點先

而到d大船好似開出哂

一張50粒

呢隻仆街仔，隨時繼續落

CARR
希望開市棍升

WHY

有無人有大麻股

細倉重call左acb ，仲諗住琴晚一野升穿晒

廢到

波巴好耐無見我決定今晚入d li大船call

i have a position

龍市買乜都升

38蚊賣曬

Halo

CGC > ACB

就講就到

波巴係我偶像

唔睇基本面 淨係睇張圖

LX各位巴打點睇

仲有得炒?

買CNBS通殺

+10% 跑輸btc

YOLO

全倉廢老股

個個都咁重倉呢隻 16人小隊respect

買yolo啦 不過未有位

除非拜登中途死左

出面 ib 月費都計到盡

我咪就係+$3凍飲都要諗既美股區窮撚

+1凍飲都要考慮既窮撚

我買左acb 幾日就可以飲一個月茶記特飲了

尋日食lunch終於叫凍飲

有冇咁龍
連續七日

唔係加$2？ 哭𠹌咗

好撚型想幫你含了

無錢出去食lunch

天氣凍唔叫凍飲

x2

你竟然咁有錢叫凍飲 我從來都係飲熱飲渣

+1 點同屌女巴比

教義整番個十一奉獻就得

琴日咁龍今日都唔敢大聲叫凍啡
都係飲熱啡咋

咁你奉獻左未

就快暖返唔可以再呃自己

乞衣兜度拿飯食

30度以下都係好凍

tlry
一星期升咗超過50%

我提左水既SFT一晚升左23%，比返少少石做奉獻都唔過份

唯有同人講茶餐廳冷氣太大要飲熱

最近40度都好大風

拎10%放入moonster 永動機

個個ath 我個倉仲未返上前一個高位

知錯了 以後會全心信奉教主

你地先係虧佬

叫左年輕人買咁多蘋果等收息，同你老母買匯豐有乜分別

比粒bitcoin我表示誠意

龍乜撚野市 人揸bitcoin tsla又揸bitcoin 人地爆升佢仲未番原位 做乜撚野

船長好大火氣

same

已經分唔到你係曲定直

冇買蘋果 重倉太陽能

我記得好多傻柒寸鳩我已個post叫人買bitcoin，我屌鳩曬你班美討區傻柒，學識valuation 先學人出post 喇，成班傻閪

睇嚟學識止賺真喺一個好深嘅學問

BB to the moon

又嚟一嗰

個你老母

曲條撚 隔離sq都扯晒旗佢仲係想收皮咁既閪樣 人地盤後紅佢又跟住紅 佢紅乜撚野 都無升過

嘩屌 又多件白卡囝

日落喇 月神教先可以帶領大家去應許之地

我買左aapl 凍飲都無錢加嘅窮撚

moon mission俾biden推遲咗
今晚drop to 0

一定會戰勝歸來

買得太遲姐

邊個寸你？

又發癲

都係個句，年輕人唔應該買咁多tan, 應該轉d去moon

咁你想點撚樣？
人地黃金苦主區關我地乜撚嘢事

年輕人應該全倉moon

倒不如係地球吸大麻

nigga who the fuck are you

努力工作 投資自己

on撚9 黎錯地方尋人

白卡佬小號?

最近如日中天

啲名美股po未見過囉 on9

又一個

日落西山啦

sft今晚就黎個大回調

都話得金幣g古力

日月神教最新分配係8%tan 7%moon 10%se
打曬開口牌都唔肯跟 年輕人應當懺悔

逐出師門

今日千升之白卡再現

咁撚小事就話寸鳩你
btc西冧又縮返入老母西
無限look

loop

如日中天教創教即滅教
如日中天已死 日落西山當立

即係又準備再升

加拿大香港人移民計劃申請已開放

望住個撚樣成個月妹落去好難唔癲

乜而家潮流興紅色大字派膠？

錯post?

jm9

原來月亮尋晚+6.78% cra尻zy

不用懷念

上月球吸
Yolo moon

我屌鳩曬我地班美討區傻柒㗎

after hour再+2.82%
年輕人應當懺悔無跟moonster

小妹上星期已經入左

每晚搵一皮HKD我已經好開心

呢排大家玩small cap, 無人留意d 大cap?

d 舊經升得好勁

自律呢樣野真係可以有人成世都做唔到

tsla同amd夠唔夠大
雖然唔係舊經

屌你老母apple

100日就一球
ez pussy

白卡一族
經常認為自己俾人追擊，回覆一律喺size 6大紅字
首領牛熊師將於2月9日穢土轉生

小妹繼續推廣moonster
如果今晚高台跳水我哋縮返入古墓好唔好

去到一個位就想佢再去高啲

小弟喺地獄鬼國出世
冇bno
去移民都要俾人check多幾嘢
打份閪工
又冇父幹
本身都好絕望
但入咗美股區之後好似有返啲希望咁

又有白卡佬

2月10號大災難 神喻

U喺兩個月內跌咗50蚊

放撚左佢啦 曬時間，我買左幾張leap call 擺倉底算數

每個高位set止賺囉，係高位既-5%/-10%

好想入
但已經有ARKG ARKW ARKQ

小妹在月球上俯瞰

姐係今日

一皮港紙 = 千三美 咋喎

我就冇咁勁 1%每日就心滿意足

你who?

小妹認為下一站火星

星期五134入左
尋晚126再入少少

冇衝突

細股一野轟落去

尋晚又高j

一齊搵錢 一齊去加拿大

追post 你 財自左喇喎 好似
不過靚股唔怕長揸啦下話

快d 跌落地獄 dklm

今晚睇吓GME先
話咁快就9號
祝福GME好友

小弟都係地獄鬼國出世
我有bno

無鎂

Ss is coming

個市咁龍
都唔知入啲咩好

高j咗咩

過氣廢佬股

我係廢佬

唔知入咩好就買tsm

個倉每日正數就夠

廢老大對決
Aapl定tsla

sqqq回調近了

計aftermarket價, 賺$3m可以點財自

唔知入咩好就買arkk

200之路有望提早完成 如果日本r&d center有good news

龍 邊忽龍呀 睇過

tsla

努力緊
距離目標仲有好遠路要行

arkk廢老指標
琴日跑唔贏arkk唔好話自己連郡交易員

唔知入咩好就買moonster

原來今日已經係9號
gme💎✋
32857💎✋

97年落咗香港定父母有？

屌你啊
每晚1k鎂好失禮啊宜家

每晚一k鎂已經係我份糧三四倍

心中有價 都是會痛的

黑木清果然係姣婆個爐收咗去邊

契媽買TWTR
賣TSM接U飛刀又係咩玩法

Bless you

tan加moon

覺得長遠係升
明明訓前清倉
但5點訓醒見佢仲升到幾蚊就忍唔入入番....一入就跌番個幾蚊...屌

Afrm好唔好

臭閪唔賣tsm點升

60蚊見

係

屌
家姐鬼國出世有BNO
我香港出世無BNO

石仔你唔是24,5歲咩, 點拎到

玩左十股都洗走佢

落個Trailing stop咪算 就算高位打八折/九折都ok啦

龍足六日好難頂....

老豆老母無幫你拎已經玩撚完
我老豆自己有拎，但無update 有小朋友個status

應該冇機會再見100$以下

老豆老母都冇拎, 慘過食屎

咁慘?

一日1k美嘅話 係我十倍糧

ss已shift去tsm
磨咗半個月收集燃料
今個禮拜準備坐火箭

20 幾倍

97年前拎的

對gay/人妖沒興趣

小妹真小妹我都無騷擾你 你做咩挑釁我

小妹有賤婦g同賤婦k 無衝突的

好彩琴晚跑贏arkk

我都係小妹

你係教主

唔啦 唔想太多etf
或者換 kw 去moon
kw升到我驚

我半夜兩點睇住佢插到123 跟住今朝起身上番126
跳來跳去

都可以係妹

而且我唔係教主

俾d興趣大家

邊隻係月亮

幾星期前就上黎叫大家入定貨

過氣ipo

小豬但份人真喺好撚蠢

PRAISE THE MOONSTER

gel 爆

呢隻野佢落返$100 先再考慮

41變50

轉工啦屌

人生winner
伯有俾左1千萬你地

唔好比啦

dls無追一排post 個L 個都係小妹

你以為雙底？其實...

好彩尋晚走左張call 今晚石囝電落地獄ok

To the Mars 🚀🚀🚀

尋晚叫個fd入搭棚股
佢1.96入
磨左半晚話無料到2.06放
之前隻股就棍升
佢真係比gme amc玩壞左手勢

日月神教已經過氣
請加入如日當天教

我係瞓教

8500 未

係咪要入

人哋ath佢出雙頂都叫gel

TO THE MOON

無錢入sens好彩爭氣

日月神教都係如日中天教嘅分支

差唔多

小心扑野硬唔到

正名:如日中天派

應當悔改

+-2% 你買voo?

大市最近都0.x%上 廢老倉一萬石未？

我無聽過呢個派別
似係呃人勿亂入

VOO可能仲好過我

淨係聽講創教個個好令囝

差500蚊就到應許之地

後生可畏

聽講係絲黎

RAP

幻幻號？

唔知加bb定入xone/prnt好

利申仲有15%cash

係，我無錢入
咁同佢講哂幾錢人幾錢走
佢見無升30%就話無料

過大海算啦

炒贏石囝唔洗操作就得

我2.04入睇埋今晚搵位走

想問下大家如果有紅股送 平均價要點計
係計當下價格 定當0

我坐左一個月無郁過

我見佢手揸amc lizi qs，全部都蝕

+11.7%都叫冇料到 睇嚟ocgn先滿足到佢

痴線一個月

你渣牙木k to the moon啦

辛苦晒

太空巴琴晚係唔係推左隻股, 唔記得個ticker

其實我暗示緊後生可萎

我信石仔會揸到年底TSM上200

我終於摸透左佢
潛伏唔岩佢
係要升左100%入，再極限操作先岩佢

Gnus 琴晚冇入唔建議今日入

巴打你善用不堆文啦

125-135磨左一個月

佢適合玩option

我買佢就黎頂唔順放

22年1月 open interest
150c有5000張 200c有2500張

上樓了

你到底買左幾多錢

對住呢d fd 你只需要每次佢高J蝕錢個時恥笑佢就得

btc 46k cls

佢話尋日就想放

佢揸amc lizi gme qs aapl sofi
得gme 同aapl叫左賺
佢揀放aapl
雖然都係垃圾
但係咪放左amc會好啲呢

講緊琴日啲人open interest咋屌
得張22年 130c 23年180c

琴日open interest唔係小妹持倉

125-135磨左一個月...

比人講兩句記成個月
仲返黎尋仇
放鬆啲啦

睇唔到amc有未來 爆升都係wsb炒起個一下

廢老股

台仔話股息率貴唔抵

米奇老母sing咁勁 係機構搶貨定搭棚跳水

唔夠buying power加注同埋再加就太重倉

台仔

佢話對佢有信心喎

BTC 升天 4W變左鑽石底

有好多股都係er前爆升
出完就sell the fact

石巴TSM GEL左頭未

其實INTC YTD%仲高過 AAPL NVDA AMD
比有bitcoin加持既sq仲要高

GEL條撚咩都未上番8500

暴發户通常都係咁

巴打好人一生平安 今晚研究下

上望250

SI已經變到ARKF第五大holding
契媽高J

毛票王

等緊食壽司郎

樂園都無開 er可以有幾靚

又中一隻? 真係幾勁

又黎，
又變喪屍。

好準

台仔啲嘴炮真係好好笑

INTC gel INTC gel INTC gel

分唔清暴巴係想提示年輕人多玩仙股還是食花生

憑咩？直覺系流派？

妖股都係股, 點解我又岐視佢地, 唔比個機會佢?

差唔多架喇 連UMC 都識升返

你最威得未？
咪阻住哂啦

我怕只敢sh

原來mara 最高曾經200

真
風險管理有進步嘅空間

原來牙石都係大陸仔

國粹嚟

cctvb d財演係咁

X2係到諗入唔入既時候隻股已經去左月球

入到個po見到你個柒頭係到自high za wo
傻閪

一放既話U咪仆得街

英sir就唔同 起碼真係會買

佢d野太妖，唔敢買

利伸：太妖唔岩我

famous last words

相同說法套落本地股仔到你唔會咁講

例如：蒙古能源

白卡佬解禁？

我都有睇佢啲文
佢都好似有買SPAC

熱門有貼倉post

財演搵錢多唔多？我自認都幾有天份

APPS/SI 堆零成本

廢老不了

華爾街睹場太變態
依兩日都忍唔住落咗一個月利潤炒妖股
兩日就拉高咗個倉勁多回報

得妖股得天下

有料個班，自已炒

成朝大掃除 返到黎又有新院友？

高買低賣

要計就唔好用IB

同gme gel頭撚一鳩樣,今次btc

信念

差10k就上得返ath，上到嘅過想清倉

一定紅色大字

支牛用戶入黎貼今年為止盈利

讀緊書 10萬港紙本金 目標跑贏契媽

學生股神又出黎

今個星期五如果回返d會唔會變哭喪區

moon ytd 50%
牙木k21%
spy 4.45%
2800 8.03%

結論 龔成老師大勝wallst
2800

佢個組合都想跑贏

如日中天派心經：薛巴不語怪力亂神

買amd fdx bntx想炒贏牙木會否天真，sometimes naive

跑贏契媽其實唔難
孖兩倍契媽

爆炸

應該買moon

我隻sq回左20%仲叫少

點解ching chong

暴絲今日咁早係度嘅

做ibank掂洗咩做財演…
你有無見過契媽做財演收錢開班?
好既家長係身教，契媽每日公開買咩，用身教教學，唔收錢開班架

Moon琴日升咗14%
痴撚線etf

W
600k 下嘛

*計埋盤後

掟錢比供成不如比我啦

最叻嗰班走哂去做startup
冇咁叻嘅先做ibank

Ib 其實好平 長短倉都好
Trade fee 都賺番啦

叫左大家咪買咁多太陽能掃月亮

WORKING REMOTELY FROM NEW YORK

睇錯左 梳

XONE +35%

又係用支牛...

唔怪之得成日好似有delay咁啦

記得10:30p.m.起身就得啦

永2國際

1dd
都有好多ibanker升唔到出黎開start up

MVIS都升27%

美國垃圾債券平均殖利率首次跌破4%，在超低利率環境下尋求避險的投資者不斷湧入這種以高殖利率著稱的資產類別。
彭博巴克萊美國高收益公司債指數周一晚間跌至3.96%，連續六個交易日下跌。

在低風險債券市場提供的微薄收益下，渴望高收益的投資者在搶購垃圾債券，作為一種另類投資。垃圾債供不應求的程度如此之高，有貨幣基金經理甚至打電話給公司讓他們發行債券，而不是坐等交易出現。多數新發行的債券被大量超額認購，就連風險最高的CCC評級垃圾債券也受到歡迎。

殖利率下行或鼓勵更多投機級公司進入市場，而上周已經籌集逾70億美元。1月份美國垃圾債發行規模創下紀錄，有520億美元債券定價，年初至今發行規模約為600億美元。

開始聞到味

所以futu千升

加入石村
開市訓教收市起身掃貨

比你做乜先

買垃圾債咁似08年浸味

支持wfh可以買wfh

跑步應該贏到

連登黃到金

拜燈冇招出 只會印更多銀紙

你冇睇錯
不過好似大陸仔先用W

台灣都係用W

小妹攬女据和牛jarjar聲俾人影左相

平時用美金係條女樓下公園砌歌詞

Ib比起10幾年前算係難做左 個陣求其banker都賺大錢

連登股災指數飆升

咁有一招已證明係work既招，點解要試新野?

清堆option 姐

stone ETF

$SHEK

Ocgn 好耐之前唔係講緊第3期測試緊咩？依家仲係第3期測試中都炒得起？定有其他利好消息？

掃錯左ufo

想半倉moon半倉契媽了

互聯控股

下鬼國出世都有bno?
洗唔洗住夠7年當年？

太陽教變月亮教

就係我都唔知依家炒咩

市場情緒嚟架姐

再重申多一次呢到喺冇人買呢啲垃圾股, 出面有專屬討論區歡迎圍爐

6.78% 差少少上返ATH

本來就係一體 日月神教

笑死，次次都話冇持有

FDA approve埋直升50無難度
依家第二期進展唔錯炒消息

依家人人都覺得央行包底 好危險

因為佢地要扮客觀
但之前已經諗你都冇持有 你睇好我都唔信啦

過撚到咩呢啲垃圾股

玩到今時今日都未賺到一球

石仔真係石家莊出世

好似08年美國人覺得房價only goes up

我長期睇好sqqq

利申 無持有

Ching冷靜d啦
大家求財，搵到錢話西知佢

青姐以前好似試過報持有

the big short 都等左兩年, 即係.....有排升

海航個7000億咩事都冇 唔洗還

垃圾股

升得越多 跌得越痛

5號仔就一定有啦

SFT有insider係前幾日暗盤大量買入

連登興奮指數狂升

睇過大空頭 個打鼓佬交息交到傻 俾老闆話做淡慘過做雞

過多幾日大戶一收割

支joke

然後十年大龍市一堆淡友做燃料

青蒼派到底有咩人

冇香港身份證佢點拎BNO

以前最多爆死銀行
依家咁樣無限信用即係拖埋央行落死
隨時影響貨幣信心

日日有人賭身家, 一喺就財自, 一喺就變loss porn
乜鳩都炒得起

睇唔到車牌 係咪賣緊廣告

SFT如果今日都係升的話入住少少睇睇先

間德意志銀行 真係好唔掂

收到

TSM已經過氣 新一年擺係到DEL APP神股係PRNT

爆joke一聲除舊歲

做印鈔機對家既下場

建議唔好入太多
10號ER有風險

頂唔緊印度咖哩嘅關系, 本人喺冇持有以上股票

你無得同我個月亮鬥月亮鬥月亮鬥....

財技出神入化
合股供股送紅股再分拆
好睇過七變化
真係學到野

有請太空巴出場

入tsm 唔撚驚

40蚊 FLGT

崩盤我有經驗
選一週最後那天

星期四一定入uvxy

全世界鬥無賴 信用唔洗錢
難怪btc炒得起

唔係話印度buddy 批左？

利申 冇買鳩up

過咗去 唔想再提Gme

正唔黎講，佢地最少要坐1個月貨。

所以黃國英果d都話費事煩，唔買好過。
(可能係老婆/仔女名買囉)

關系

石囝電你玩埋我個份

個小朋友嘈生晒
聚埋啲白卡佬為乜呢

諗起買炭真喺

實捉到你

青蒼派個名幾型

人生太短出手要更大

收到教主大人
小注試試

孖展要更大

我唔係教主

佢哋唔怕回血劍㗎咩

法國西字頭炒股好勁

根本就係
隨時cash out

掌門係邊個

小西巴係好勁

青倉派俾我由biden 2020 恥笑到上任

中文唔好
關係關係關係關係

假嫁d奶

唔係劇本黎咩

最緊要正字

西婆都好勁

熔斷五

角度+夾出嚟
唔使做手術都影到

你係咪早左放呀

To the core!

有得屌你班仆街屌唔屌 唔好廢話

喺同係都唔同

好似好堅咁喎

我屌和牛

石頭波

投資一律2800 d friend?

uvxy vxx d contango輸死你
換call vxx 好過

黑絲

佢本身就炒細價股起家
做返本行

沙田蘋果Apple Store門外有市民默站展示「蘋果可恥、還我公道」抗議標語！

邊個巴打自己高位買左AAPL 自己出黎認左佢啦好嗎

雙眼皮岩岩整？

自己炒賺夠了
想比其他人賺下
(不過你比左月費先啦)

大陸佬以為肥佬黎開

呢個市投其買都贏
做咩要俾錢啲財演賺

真係有人買

呢度啲巴打隨時都跑贏佢

知錯了一直做咗文盲

被你發現咗

實有 最平 千幾蚊一個月

點解講賺幾多要又美金又港紙

青蒼派掌門俾忘巴恥笑到龜縮
間唔中會有門徒走出黎話青蒼保平安

龍市怕咩
洗咩著底褲

驚傻仔唔識計掛

黑絲j圖掛

大把人話bitcoin 呃人 不過會課金買料

裸冰先游得快
著底褲增加水阻

覺得自己炒唔掂 買一個月睇睇都好。我地呢d業餘 人地專業

小妹宣佈今晚月亮同寶寶繼續數鎂 大家話好唔好

情願賣晒正股
All in未日call
一個禮拜搵晒一年既錢
咁樣撞正股災機會細好多

諗起Jennifer Lawrence 上年

唔識

爛果

炒唔掂一律搵契媽又得抄功課又得

MOON勝利巡遊

應該要紅色大字
黑色無人理

Bb 有排未返到家鄉

坐下容乜易 隻隻gme咩

隻隻都升幾十 % 但係得寶寶妹

盤前師集結

抄契媽功課真係無得輸

咁快

話說個渾水之前有follow過 但睇睇吓覺得同個錢少好似所以unfollow左

邊忽令你覺得係專業

ENPH唔錯
可惜其對手是TSLA

都係想買個保險 同立場無關

你勃起埋就可以入閘等開跑

想入教 不想努力了

Tesla to the Moon 🚀🚀🚀

寶寶幾時識勃起

同大市一齊扯起

預咗坐，依家仲想溝下貨
掛完單覺得唔對路去cut單，但支牛cut唔到焗住高位入

琴晚勃左少少

你隻fcel好monster 小妹之前20走左

勃咩要咁耐

坐都係學問
如日中天派嘅基本功唔係個個練到
石仔就練緊喇

打算開市開張sp/covered call

佢不舉
要等佢好翻

懷疑佢放左 如果唔係無理由咁升得

弟子歸位

所有全職炒股 生存到幾年既 我都覺得佢地係專業

尋晚張vxx call負緊錢 你又話未玩過option

我都有少少懷疑
等牙石出嚟澄清下

未玩過

nvda 屌左噤耐
契媽入完冇耐就爆上, 點解佢可以噤神

名

你有貨點解唔玩SC 定係想搏平貨接